有冇人用緊LG V50S Thinq

本身用緊V30+ 好耐都無換手機 見到LG V50S Thinq 韓水 依家連埋副mon 都係賣緊5千頭 諗緊入唔入手 有冇用家用過 有用後感?

等行貨...

還掂都係水點解唔買 v50 thinq?

V50S 8+256

有 不過冇s

50靚仔d s水滴mon

50 係2k mon 50s 1080
仲重左

應有嘅野有齊哂
3.5mm 無綫充 2kmon 4000電
如果五六千蚊部機係垃圾
我就三千中入手
性價比高

我就平時較720
慳電好多
睇戲先轉番2k

多2gb ram同埋副改良左（好似係）

兩部都有副mon
咁有得揀緊係揀2k
仲要平d
但我唔清楚50s係咪1080

仲有相機好廢

用三叔啦 與360連線

50S光圈得1.8 V50 1.5

數字愈細 光圈愈大 大就可以吸多啲光
姐係影夜景V50會好過V50S
其實想知多啲V50S嘅表現 可以睇埋台灣G8X啲開箱

冇5G 同埋得6+128 其他都一樣

相機我一向都唔著重嘅
不過一開相機好似兩三年前d質素咁

由G7 前鏡Sensor 放落後鏡之後
V40 G8 V50 都用主流12MP 既IMX363, 好過之前但都係差.

G6 G7 V30都用過, 依家用G8
G6 全平面MON, 可以貼平MON貼都冇白邊, 但S821 一熱就慢
G7 可以貼平MON貼都冇白邊, 相機廢, 倒水電
V30 P-OLED 差過AMOLED好多, MON貼麻煩, 但夠輕同電力好

G8 MON貼麻撚煩, 相機冇突起, 其他冇特別.

部部都差少少野.

福仁地下, 見倒落埋白邊水都唔掂.
IMAK 香港有冇?

有人做過測試話調低解素唔會慳電好多

一係買過粒電頂住先囉 如果你覺得G5仲用到嘅話

部部唔足料 我都轉牌子了

屌冇野了, 自隊一打膠

x2

不過人地啱啱連維修都外判埋俾TSO，似作個藉口撤出香港多啲喎

個人感覺未來香港LG可能會同電訊商合作，每年只出一兩部上台機
唔會再有散機賣

而家用咗V50半年，發覺部機而家自己Reboot 愈黎愈頻密 唔知係軟件定硬件出問題

利申 V10 用到甩皮甩骨先轉V50

一樣v30+
等緊 ***s20